# Сорвался с цепи - сажай себя обратно
Если ты заметил, что не придерживаешься своей индивидуальной психологии или своего плана игры или плана контроля над капиталом, то пришло время возвращать себя в узду методами клуба аномниных алкоголиков. 

#### Почему именно ими?
Потому что зависимость от игры на бирже отчетливо напоминает алкогольную и наркотическую зависимости, потому правила тех, кто борится с этими видами зависимостей, как нельзя хорошо подходят для борьбы с некомпетентностью в торговле на бирже.

### Смотрите также:
[[Правила клуба анонимных алкоголиков]](Правила клуба анонимных алкоголиков.md)

[[Индивидуальная психология по Элдеру]](Индивидуальная психология по Элдеру.md)

#АЭлдер #Трейдинг